Ocamp點溝組媽好？

點樣先成功溝到組媽?

渣佢個波，記得左右渣曬

佢冇乜，唔係大波妹黎

咁渣佢個蘿，記得左右渣曬

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

被組媽溝

除褲

如何

做佢隻狗

中出佢

照下鏡先

靚仔

講笑
我諗係我突出，六尺高
組媽成日旁住我一齊行
組爸攪到透明人間咁款
其實第一朝見到都有過電架啦
第二日就上咗
但得一個sem貨仔，性格不合

已經成十年前既事，唔知個組媽真係做左人老母未

咁快上埋

一年後做組爸，咪可以溝返組女囉
往事只能回味

真係正，兩日就到手仲可以中出埋

無中出，安全既